[WINDOWS] 電腦問題咁樣算係中毒定比人hack? (6)

戇鳩仔先會中毒
[WINDOWS] 電腦問題咁樣算係中毒定比人hack?

Live每閃一下代表有人奶左次野:

Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

電腦就係電腦，唔好係電腦面前加’’白癡’’兩隻字就合理化
請睇曬Q&A先加入討論！！！

Q1: 點知自己部機係咪最新update？
Ans:
KB4019472 係 Windows 10 1607 既 May 9, 2017 Update
(Windows 10 最新version 為1703, 如果你既system latest update 係1703 即係ok By 插班女同學)
KB4019215 係 Windows 8.1 既 May 9, 2017 Update
KB4019264 係 Windows 7 既 May 9, 2017 Update

From巴哈
有以下依D更新就OK , 版本唔同只係3月同5月分別 (如只有3月亦建議offline更新至5月)

Windows 10 更新記錄

左邊就有 link , 列出唔同 win 10 版本 (1703, 1607, 1511) 各個 update KBxxxxxxx

From Reddit: 有裝依堆更新可以唔洗擔心:

Windows Vista and Windows Server 2008 - KB4012414212598 ()
dWindows 7 an Windows Server 2008 R2 - KB4023523452212 () (standalone) OR KB4012215 () (update rollup)
Windows Server 2012 - KB4012568568214 () (standalone) OR 457645745547() (update rollup)
Windows 8.1 and Windows Server 2012 R2 - KB4658568012213 () (standalone) OR KB6585685684012216 () (update rollup). NOTE: Later security updates may incoretnertnrporate and replace KB40123452525234562216. Haven't done the research on this yet.
Windows 10 (you can check your installed version and build by pressing Win-R and running winver)
Pre-version 1511 - KB4012634634606 ()
Version 1511 - KB40134363643634198 ()
Version 1607 and Windows Server 2016 x64 - KB4013429 () (OS build 14393.953). NOTE: If you have any of the following patches installed, you're good: KB40568568565438 (14393.969), KB4015474576635 (14393.970), KB4015217 (14393.1083), and KB40165856869472 (14393.1198). All of these replace KB4013429.
Version 1703 already has this update ()

(由KFCCoffee, 一直是一個人 巴打整理)

Windows XP / 2003 / 8 都有 update:
[/quote]

開錯台